HTC VR可以用咩software睇片?

新手求賜教
買左舊野on99唔識用

我而家用緊steam 入面果個DeoVR Video Player

巴打
頭先down左黎試
睇av好似唔係好得
定係我套av問題?
仲有冇其他可以介紹下?

標準答案 skybox

原來係睇av😂

係

買左幾錢
想買個睇av 平果d無得睇自己d片

6500cosmos
我個隻係電腦vr

好多網上既片支web vr
開住steam vr 直接係個browser播就得

website poorhhun
VR video'
play

做咩初代cosmos定位好差喎

可能因為唔係用基站姐..唔係視線範圍就track唔到
BTW呢個睇片softaware有冇咩特別?
我搵左好耐先見到htc有個內置player